某電視台力推東莞經濟圈，行為本質就是莞獨份子搞政治噱頭，暗藏分裂國家意圖

呢排TVB黃金時段同埋東張西望有個廣告，叫做CAMS凱武士「双肩包」，屌你老尾搵個鬼佬扮科學家拍廣告，講到甚麼權威認證，但其實係東莞製造，乜乜東莞本土品牌，亦無外國勢力認可，係搵間發生過「學術造假」既西安大學做認證

TVB越大力推祟，我地就越要拆穿佢假面具，見佢宣傳咁多，又有美心妹妹幫手宣傳，應該落咗好多廣告費，我地千其千其要派嬲😡，比多啲家長知道唔好五、六舊水買錯東莞貨仔

😡 CAMS凱武士双肩包 😡

「東莞本土的本質就是搞保護主義、單邊主義，與『習思想』相違背、開歷史倒車的人注定不會成功（抵制TVB民間團隊，2020）。」
============================================

Push

[/center]
「東莞本土的本質就是搞保護主義、單邊主義，與『習思想』相違背、開歷史倒車的人注定不會成功（抵制TVB民間團隊，2020）。」

==========
警告：TVB戰線已連續４日跌穿1000人水平

【TVB戰線懶人區】(最後更新23 Sep 0015)
唔要求你日日做TVB任務，但可唔可以搵日一次過補交所有功課？

【偽人代言】單立文 x 鈣思健 (22 Sep)

【紅媒金主】鏗鏘駕駛學校 (20 Sep)

【抵制偽人】李健 x 九記打冷 (19 Sep)

【紅媒金主】姚嘉妮 x 澳洲山羊奶 (18 Sep)

【紅媒金主】正官庄 (17 Sep)

開錯台呀

cc 台

畀第二次機會

唔好咁快開

sor

拉

拉拉拉拉

推

唔緊要，再開過

重開，唔洗推

有第二round

sorry呀

錯post

某電視台力推東莞經濟圈，行為本質就是莞獨份子搞政治噱頭，暗藏分裂國家意圖